［ 接力分支 ］ 撚雞Graceful線

撚雞無限 免得巴打們會亂 開個分支
繼佳佳後 Graceful
今次嚟個旺角

Lm

問下佢可唔可以唔好打簡體

lm

留名～支持巴打玩遊戲～

聽佳佳聽到驚

旺角係咪大把素材

奉勸樓主提防假膠戇鳩中小學雞搞串party轉移視線，適當時加密打格

Push leave name

似真.雞

真係轉打繁體

咪上當，繼續撚

咁試下先，咪撚住

L個靚M

LM

最後咪又係同你講腦細要佢接個核突客

真雞 照撚不理

咩係莞式??

問佢幾錢 有沒圖

奉勸樓主咪再畀啲連登戇鳩中小學雞轉移視線，搞串party，適當時加密打格

真雞confirmes

confirmed

應該都係點數黨 不過係800/2hr果種cheap野

真雞都要撚

真雞就幫襯下

開到價，應該都係真雞
點數雞會扮純品

我都係咁話 不過真雞好難撚

splm

chok下相
就算唔撚，J下都好

我夠開到價啦1000蚊1Q,3000蚊3Q
隻雞講緊廢話咋

明買明賣都撚?

戇鳩連登仔講兩句樓主就信，咪撚理啦繼續撚支那人啦屌佢老母大爛臭化屄

最尾咪又係點數

樓上成班on9 咁都信真雞 精蟲上腦
出到黎咪又係叫你買支付寶

到時咪話咩驚差佬放蛇 第一次要買點乜乜乜

安安留名

咁點撚法

我係佳佳啊

我錯
咁繼續撚啦

一口氣講咁多服務,我諗起麥兜un腳

能玩紅毛泥嗎？

玩到咁多服務都係$500
深水埗堆老雞都做唔到比你啦

We7?

仆街 唔記得加密

咁低價，真係點數雞

比人睇晒

有啲唔同劇情睇下

😨😨😨😨 留名
正雞

如果係呢隻雞都高汁

未試過睇有視頻

樓主有無原圖
google image search

如果真雞 唔好玩啦

比其他兄弟

新劇情

如果真雞呢度大把人爭住幫襯啦，有佢著數

Agger

咁高汁既真雞點會收五百

你係問緊價

真雞的話等排街症

留contact OK?

玩到視頻好癲

等樓主原圖，google image search

叫撚左你加密打格

真係有視頻既記住錄低

巴打您個名

如果真雞嘅話 呢個質素1500 3粒鐘好抵屌

似集團式撚返你轉頭

樓主你出左佢id就fail左啦
依家d精蟲上腦應該成千人加左佢

你覺得有無可能

當然無 點數雞黎

下次加密先 ，今次可能比人搞散

無可能係真雞,低過市價咁多
一係可能幫內地同胞籌款

影住個MON同你VIDEO CHAT 定點?

竟然係真雞

真video chat?

想睇條女捽碟

而家女人唔比做詐騙嘅咩

大番你轉頭喎video chat

真雞就食左先講

呢隻係咪會話cap左樓主個樣
之後post佢叫雞 要協樓主？

咪就係囉，樓主重on99咁信條支那佬係真雞，呢度d連登仔白痴on9都唔係第一日知啦屌佢老母

樓主頭先有無出真樣

live chat 一問一答 點播片

就算真係女人都唔一定係雞啦，服務呢啲係人都識吹啦

你地係咪放自己頭像上去架

叫隻雞舉左手中指，右手尾指未知囖

圖呢 我要圖啊

Tommy仔again

片!

500我可以

擺明有伏，不過支持樓主繼續撚

Video chat 播片實穿，點播

留名

真人播片都唔代表佢係mk等緊你開房
係大陸同你chat都得

又係喎

支那佬囉都話，連登仔個個都谷精上腦

痴線個個精蟲上腦，播片都信，條片一開始唔出聲淨係做下表情，然後突然話經理來了就cut線，大把傻西信係真人

我錯了

成班谷精強

無啦佢無理我啦 唔知係咪真係雞啦 video我無露樣 對答到而且有舉中指啦 btw 小弟唔叫雞有巴打啱用攞去啦

都話明live chat雞，點會無啦啦彈隻經理出黎

屌又唔撚喇？

好男人

成班精蟲上腦

真女(騙子)confirmed
有無巴打接力

500蚊抵wo 冇巴打叫

live

搞錯 玩都一半唔玩都有

屌鳩我啦

屌翻佢啦 幫埋佢免費宣傳仲想點

Live

笑撚到仆街

真女?

橫掂咁正 不如巴打你溝左佢做你隻私家雞仲好啦

加左佢班巴打 唔出報告?

竟然會有真??

你話鍾意玩多p

其實佢都幾慘無端端比人撚

搵食姐
犯法牙

睇黎隻雞剩係肯表樓主呢個客 btw樓主張icon是咪好靚仔

臭雞

哇 呢到都好精彩

留名待笑

轉人啦！

mq7468

佢臨尾個幾句似想轉番入點數條大直路Z

小心佢地出新招，搵真人同你Video，加大籌碼

隻G好慘

笑撚死

笑死

你老尾，一個二個係咪去哂叫雞

End
辛苦曬樓主

Diu 唔撚加密

屌到佢block撚左我

係我錯 手快快

張相好撚正

個個巴打走曬去叫雞

啲圖係真係佢？
其實條女好正

樓主話live chat左，真係有舉中指

成班雞蟲去哂做老襟

笑死我估唔到會係咁 以為第二個佳佳

有冇巴打真係去左搵佢既開心share啦

500生蟲仔既下話

佢沒加人啦 仲唔怕人玩佢?

佢講乜野老闆嘅客都唔想接 咪積係又係點數雞

又係post id俾連登仔搞串個場

人類總要。。。

個面係假雞 , 依面係真雞

你要死了嗎
大大聲笑咗出聲

個個精蟲上腦以為真雞
唔怪得知咁多人俾人呃錢

完左？ 叫好多人add 佢呢下笑左